公司做野，閒雜人等行開

乜依家柴灣都會咁架咩

咁撚串

Post 咪 post 吹撚脹

咁其實咩事

咩公司嚟，d人又做緊咩呢
無資料又唔正經d講咩事，點知係咪9up

條友好曲

咁究竟係咩事

最後上連登

睇完都唔知發生咩事

咁係咩事呢

係未有錢派

就係去到最尾都未知咩事排錢
只係知成堆人比哂身份證果兩個人
之後就嗌名拎錢
都幾FAT FAT

你公司好難做咪執左佢

邊度黎

咁緊張一定係有啲嘢
一係呃人賣資料，一係中聯辦請打手出糧

Del你老母
推

Btw係咪啲group到send出黎
佢點解會知佢心post咗

戇鳩
公眾地方影咪影
仲要咁臭串

真係咁多on9 d語氣同萬一蚊黃竹坑公司果件一樣 當街外人自己下屬咁order，訓醒未

佢講到咁強硬咪係
不過睇落似臨記set場拍戲

佢公司唔比影?

關其他人乜事, 又唔係佢公司打工

佢公司管撚到?

咩公司 係咪又係d 賣金on9 仔

睇樣似
連Office 都無 要係條街出糧

真心戇鳩鳩

咁冇禮貌
一齊post上facebook搞大佢啦
擺明唔見得光

咁撚惡
不推不是人

有條派錢片
應該係青年廣場果邊
條友一開始淆哂底咁惡住要人del po
後尾又變禮貌左D
應該係一開始比人迫得好緊
所以好驚
後尾以為樓主會del
點知都係無del

臨記公司？
差館認人都係係街派 會收身分證

臨記唔會咁緊張掛

香港真係接軌

係咪幫人帶貨，放低身份證做抵押，帶完貨就攞返身份證兼出糧

利申：發夢見到兼回錯 post

post咩關佢撚事

第一句叫人阿姐，佢老母點教仔？

嗰位 阿鄒生間公司買左果樹架? 就算買左 邊條法例唔俾人影相架

用身份證註冊嘢？
你知啦
香港有啲嘢要提供身份證明先得

話唔埋去借錢？

頭盔：佢地應該只係想睇吓大家張相好唔好睇，一定唔關洗錢事

咁串
推上報

開水口埋友講公司公司唔講真係以為事主都係佢員工

起佢底睇下嗰間係咩公司咪得

揾人fb問佢係咪有錢派

呀姐 del佢老母

挽你老母

又唔想俾人知
又要公開派

呢個人相當有可疑

挽佢老母咩

發大佢

大家唔好推呀

又派錢又派花生, 咩事呀?

唔見得光？黑底？

類似呢種？

要求：男女均可，年齡最好30以上（要個樣成熟啲），斯文，望落有文學或藝術修養。衣著方面 男士盡可能恤衫西褲皮鞋，總之男女嘅dress code都要對應翻“斯文”呢個要求。

工作：喺現場聽會議，必要時拍掌warm up 氣氛。9:20前到2樓接待處簽到，下午4點前會完場。中途有break, 有麥記lunch. 可以正常咁去洗手間，即係唔好太密，太耐。

薪金：$400/人，完場後派發現金。

會議期間請保持電話暢通，並能 WhatsApp 聯絡。

推

乜撚野公司咁巴屎閉

第一句就叫人阿姐 又講粗口 明明有求於人
mk仔

推上報

Backup條片

既然對你公司咁有影響，咁就唔好大街大巷喺到派錢啦 你自己都派到咁揚，唔見得有咩咁保密唔影得喎

公司挽法
挽你老母
你公司規矩點關我叉事

條友真係傻傻地咁樣激人重要求人做野
抵佢比老細屌啦

公眾場所唔比影相
影完post係自己facebook有咩問題
仲要咁撚臭串,條友d 語氣擺明命令緊人喎
佢邊位

推多啲啦

大家再share 出去

老細一齊入黎睇下鄒文浩員工點幫你公司上連登

輕輕一推

應該係愛支那event，搵人做戲子

好，網上公審

工頭$200登一個人身份證

自己就作數,請咗幾多個人開工，每人$n ,但要身份證 電話 呢啲

屌你老母MK仔，你估你周文懷呀？你周文浩咋

推 收皮啦mk仔

公司挽法 起個5P仔底應該就知咩事

一齊幫佢宣傳啦

如果佢唔pm叫人del po單野最後無人知，依家咁串叫人del po，個mk仔睇黎要轉工

推到佢仆街

抵撚死 叫人del都咁撚串

條撚樣fb叫乜春

講野鳩下鳩下咁,正宗on9仔黎

轉個頭上左連登
最好上埋報

推到知咩事

MK仔

搞到要拍手 應該係傳銷D戲子

臨記啫

搵人post上各大content farm

咪撚推 真係咪撚推 咪撚推

似係嗰啲撐乜乜遊行揾臨記

嘩 請問佢地做緊乜？ 係咪同毒品有關

個mk仔好串

串話馬撚

咁撚串幫手推到上火星

似呢啲
好多呢啲臨記job 扮參加者

派呢d有咩所謂？

皇帝唔急太監急

10成9係臨記公司啦
班人等派錢 係串啲惡啲
因為臨記乜人都有 唔係個個都咁聽話
佢管唔掂 劇組就比壓力佢地
上次拍野都係呢個地方 我仲坐左係草地食飯
青年學院好似無人book咁 大多都係電影拎黎拍下戲

係唔係要人幫手順便帶d野

ok網絡公審

應該係保險/證券相關人頭

推到開file

既然你公司咁唔想俾人知，我地就幫你手推到全世界都知

派錢？

似係傳銷搵人充場面

以前去過d傳銷地方，都係一班人圍住分享 /拍手

咁撚串
推

Push

推推先

lm

咁撚惡 成個黑社會咁
依家係你求人del相下話
唔知仲以為人地爭你錢

應該係犯法野啦
如果唔犯法驚西咩

Send 去蘋果啦

咁撚串？推

點解可以係咁打漏同打錯字

求人仲要咁既態度
on9仔抵比人放上網

咁串

其實本身已經講左del 但都仲要咁串

其實唔理就遲早會沉架啦,
如果唔係犯法嘢又有咩好驚?
又要兇人又要串柒柒,
推

好符合意境

條友張圖好有地產狗feel

係臨記呀，個group有話比人影，仲有跟住果D都唔知乜鳩電影

係咪曲線 串過馬撚

搞大佢啦咁撚串
依家係佢公司難做 關你撚事
一於推上報問下有無人知

咁臭串

燦爛的外母 原來有d咁既gp
btw臨記派錢有咩咁令佢難做

MK仔學人著西裝
著起龍袍都唔似太子

係咪曲線宣傳呀

OT錢仲小過本來時薪

個樣成個大陸仔咁

[我估炸]
開個GROUP,拉多幾個分身,鳩吹搵老臨,溝淡返件事
[/我估炸]

如果真係臨記派錢，咁條友真係7上加7，本新真係無咩事，但佢咁大反應又串懶係有秘密咁身有屎咁款，成件事搞到仲大

個group好耐架啦，我個朋友大前日去咗做臨記，仲見到吳振宇

都幾低人工喎，仲要係澳門cut鐘

其實有咩咁唔影得？

但既然係臨記，點解唔比人影相

條友咁撚串，擺明唔想del post,而係想搞大件事啦，得，幫你推下先

條街佢地買左 私人地方

你唔應還好,你呢個回應更加比我覺得有古惑...lol

咩大生意啊公司公司

完全諗唔明 你話會展搞event要請人幫手撐場拍手機器都話揚出去會搞到主辦單位有d 7，所以少人知會好d，但拍戲臨記呢d好正常擺明要請架喎，唔明有乜好收埋

有冇臨記可以講下《燦爛的外母》係講咩

Help pish

挽佢老母

真架，燦爛的老母我fd都有做臨記， 佢仲話導演幾nice添！

條友串，最多推上報，佢俾人炒冇關係，最緊要唔好cut咗個group,我個friend靠佢搵外快

推上報其實做乜
係咪只係八卦

真係夠老友

個mk咁撚冇禮貌，推到佢比人炒 睇人仆街最開心

特別係d mk,尤其果d以為自己好串點知唔夠人串然後發老皮既弱智仔

臨記派錢咁少事做咩唔俾影

樓主撚狗

臨記咁低人工架咩

你個fd有job做你驚你會比人炒咩

又唔係佢公司既人
又唔係出糧比自己
駛閪理佢咩玩法咩

Del po？
ok 我幫手推

pish

推爆你

咁撚串 全世界都知啦 鄒文浩

你估我係嗰條友，幫佢打工，做打手咩，張圖係我個friend琴日send俾我架

咪撚做囉 笑撚死

post 都要佢批准，佢乜水？

Lm

笑撚死 佢d語氣同對白on9到

最撚憎呢啲死mk 咁撚串啊啦 推爆佢

5p又5p唔晒
但又要用挽
宜家啲mk仔真係複雜

燦爛的外母

LM睇連囡DEL POST

公司挽法

比啲火我

咁撚串
推爆佢

咩事唔比影
又唔係犯法

你公司唔俾影關我乜事? 我又唔係你公司.
你公司唔俾影, 咪叫公司去法庭申請禁制令囉.
求人DEL 仲串77

推撚到佢冚家鏟

推！

屌唔好推啦

做臨記都要收身分證？

成個大陸仔，柒撚到

相當有可疑
真係唔好推呀

我挽佢老母臭閪咩
玩呀，屌你老母

我都想知

挽，點挽法啊屌你老母

咁即係咩事先得架

幫推

佢都幾慘

有冇人想開工

公眾地方同人講唔比影相
正傻鳩

係咪要搞到人無左份工先安樂？

死MK講嘢咁撚寸

咪推

有咩咁唔比人影得

鬧佢啦 戇鳩

口德分+100

挽大佢

ok 網絡公審

屌佢老母

佢都係想人PO上連登啫
唯有成全佢

咁撚柒串 唔講以為佢腦细

推到mk仔仆街

依班撚頭mk望落都會有文學或藝術修養 ？

有爆破場面

真係好似大陸仔

挽挽

挽佢老母咩

出黎做野玩字都未識打

唔好再推喇😣

PUSH

Don't push ok?

即係咩事

求人仲咁串

咁其實即係做乜鳩

原來真係有呢套野

下份工醒目D

係咪有錢派

Push死個傻仔

ok

第一句就咁冇禮貌，當人喺你邊個？

係咪有錢派？

爭一句 del你老母

點先有 我都想做阿

究竟發生咩事呀，我真係好想知呀

推到間公司收皮

咁撚臭串呀啦，推到條柒頭仆街死

十九臨記蛇頭咁有霸氣 李+x都未試過咁串嘴

好聲好氣唔得既 抵啦

好得罪唔得罪得罪個網民我幫你推到上月球都仲得呀

Btw咩萬一蚊黃竹坑

湯洛雯新劇

非法集會？

好想知

好大既官威呀要人del post

所以話連登仔成日都炒車

呢條撚樣

有咩咁難做講岀黎等大家配合下
有求於人仲咁無禮貌又on9

支那仔咁撚串 就推到你仆街

文盲

其實有禮貌啲問唔好意思啊我地公司做緊活動，唔太想網上公開，請問可唔可以幫個忙del咗佢?
如果係我都del/private咗個人先囉，態度好真係聽落都舒服啲啊
態度咁差真係抵佢死

假膠想害個間公司咋?

1/7愛港力招人去金紫荊廣場擔國旗
500蚊3個鐘，包飯包車。
登記身份證可先攞250

渣住雞毛當令箭咪呢D. 係條仔on鳩, 未必關公司時.

挽佢老母臭閪

有無個GROUP條LINK, SEARCH唔到...

留名 咁緊張似有d野

伸住條脷出黎 一邊跑一邊扮狗吠咪del 囉

金融狗派錢

著suit張相咁似倫敦金

係

聽佢但tone 肯定唔係大學畢業，
應該係中學考得勁差嗰啲

推撚到佢仆街

花生花生

又一個黑警人才。

唔係binc 開返一個月前嘅chat history 都唔撚信

字都未識打仲咁撚串 下份工醒目d啦

咪撚推啦 搵食姐

禮貌係一回事
唔比影係第二回事
咁點解做臨記要咁驚清？
定係驚華爾街擺係香港會比人話外國勢力？

咁撚無禮貌

我小學同學

爆料

個哥仔訓撚醒未

投資公司或投資課程無場地又想做得體面既
會租人場地
多數搵妹
但有d縮骨 既 租場租到盡 派錢唯有街或老m

串過馬撚 推推佢先

咩叫拍咁

報驚啦

乜而家做老臨會事前做咩角色,拍邊場戲既咩?
我舊時去親都係去到先知,仲記得有條女去到先知要同黃宗澤拍床戲.果時我地成班笑到死.

喂阿姐！

扮路人應該會講定掛
冇咩野做
比人感覺易做d
有得扮我都想去扮下

叫佢報警囉
難做咪唔好做

其實都好多,我記得香討舊時好多POST(而家冇睇唔知),做老臨其實真係好HEA,當時返12個鐘,得一個鐘係埋位拍野,其他時間坐係房度打機吹水

推下先

黑社會都係叫自己做公司

張西裝相個背景咁似
請準時上班果間倫敦金

想知佢下萬有咩job

睇嚟大佬仲未知自己已經出名

身高得165

大家唔好再推

佢咁樣ｗｈａｔｓａｐｐ我我一定屌到佢上天

絕種mk仔

今朝早我呢邊樓下都有

樓豬俾班人知fb
怕唔怕尋仇

呢個故事教識我地「語氣」既重要性，同一件事上語氣好同語氣差結局可以差好遠，偏偏班死MK最鐘意既就語氣差、串過馬撚

挽你老母 字都唔多隻既垃圾咁臭串

好無禮貌

*識

有興趣想做 點入到呢啲gp?

lin 登 5 毛收錢大會？

阿姐
真係有禮貌

條友d MK字多到

無咩別要

挽

基本禮貌都唔識，點出黎撈

有冇辦法推到佢知

老臨出糧都咁能驚人影???

send條link過佢

本身都唔係好揚
而家就

罷睇
講完

乜9

點樣可以入gp

鄒文豪 鄒文豪
你老母喺後巷比狗輪住屌緊

係冇野做咩咁驚比人影先
同片主講清楚就算啦 唔識好聲好氣

第一句叫人呀姐

呢d人唔係以為自己做老臨著裇衫西褲就係金融才俊嘛 公司前公司後，以為乜撚MNC 原來只係2打6一件

點入谷
我對澳門個job有興趣

傻鳩

唔好推啦

柒頭mk仔 咁臭串準備搵個份新工啦

好聲好氣咪算囉點解咁串呢佢

條傻鳩mk以為自己夠臭串可以兇到人

樓主撚狗咁狗

上得連登 包件事長命百歲

肯定俾雞頭食左啦,正常每o一個鐘T應該要係一組價錢既20%,即係80蚊

條友咁串嘅?!

邊間倫敦金呀
請埋d 中文字都唔識打既垃圾
出名極有限啦😂😂😂

有冇150😂😂😂

其實通街派錢有咩問題 正當生意
之前做老臨都係當街當卷百幾二百人係度派錢喇

屌你老母串到
乜撚野好難做
咁難做就咪撚做囉
咁樣搞一搞揚得仲勁，呢啲柒頭早炒早著啦

本身係正經正常野
都比呢條撚樣變哂犯法野
自己抵撚死
推爆佢

又要公開派，又要唔俾人影仲要咁撚串，
仲夠膽話下次唔想見到你，
宜家就真係人人都見到你喇
不推不是人

屌好柒

挽佢老味咩

撚狗撚到呢

係咪又係臨記蛇頭 以前貪得意做過一次臨記 d蛇頭串柒柒唔撚當你係人 埋位當自己影帝咁 柒到嘔

你做老臨柒下柒下其實蛇頭實俾人屌硬,佢緊係屌撚左你先啦